覺唔覺華御結啲餡比得好孤寒？

其實幾好食
但啲餡太少
成日咬到某D位都有食白飯嘅感覺

係咁架啦
想多就自己整
至少佢依家16蚊都算好食
要求唔高
唔加價唔難食就算

第一次食覺得好好味
好耐之後食第二次，餡少咗好多
從此不了

以前唔係有個吹奏po吹奏咗好多頁架咩點解依家風向轉哂

岩岩開頭兩年都ok，慢慢越開越多就唔掂

始終成本一路貴落去，無可能加到20幾30蚊一個飯團架嘛咪唯有cut餡

係好食 係餡少 認同

魚腩好正 不過太小料

壽喜燒

日本便利店100yen質素

16 蚊咁少餡 好似食白飯咁
仲衰撚過食 M 記 11 蚊包

你提醒我 自由系送我個2舊飯團要呢個星期內換
爭D唔記得THANKS!

拎m記黎比

得幾個回覆就轉風
咁二百萬人咪

唔係轉風向
係真係難食咗

但個黑糖蕃薯好撚好食

發夢知佢轉左廠就難食左

起碼便利店果啲餡都多過佢啦

有時啲飯好硬

佢lunch套餐超貴
唔值

40幾蚊兩個飯團，一個湯
都飽嘅
同埋個白湯好好飲

ok啦 日本便利店100羊料賣200羊咁既感覺

之前有人踢爆咗係搵公司做Digital Marketing，一完contract即刻冇晒人上嚟吹奏

我覺阿
一直都無食過呢間野
但見人吹奏得佢咁勁
早幾個月就買黎試下
味道係ok嘅 但啲餡真係...

btw 台灣7仔同全家飯糰好食
有無同好?

流心蛋可以比多啲 17蚊買 真係好少

依家7仔新2款就爆晒料

黑松旦沙律15g+軟身蟹柳10g

泡菜雞,20g泡菜+一大舊炸雞

d料直頭必晒出黎
都係$17,賣左幾日都清晒

所以次次都叫明太子沙律

女仔就可能夠飽既,男仔肯定唔夠

我都係

個日食左4 5 個都唔飽

真
最好食

七仔

其實香港真係好少有飯糰餡係多 好似全部都係咁孤寒
又唔撚係平 求性價比高嘅飯糰介紹

但佢d飯好撚好食

食開屎又俾錢?

一路都有幫襯開公司樓下果間
近排啲餡真係明顯少左
有時會偏埋一面
食半個都係白飯

食左2年
d料愈黎愈少

稅務大樓執咗

有冇人食過魚尚？

係咪得我一個鐘意食梅子食團

飯團

冇人敢食

有冇人食過午餐肉味之前無聊試咗次發覺幾正

一向都覺得性價比低 味道唔可以話好食 只係正常 但又細又唔平 試一次就不了

7仔飯糰22蚊2件添
料係多 問題係飯唔好食 紫菜直情係垃圾
除咗溏心蛋(無紫菜)可以為咗隻蛋食之外
食完其他都係死死地氣食返華禦結

7仔飯團狗也不屌

好過食頹包咁囉

佢d飯硬到可以拎去做炒飯
不過紫菜幾脆

垃圾 唔幫襯

之前好多人吹奏好過日本

少料不了

中資

比日本7-11多好多啦...

未試之前覺得痴撚線，食過之後好撚正

食過一次完全唔知有咩好食

白飯壽司(三文魚味碎)

好撚貴

如果都係旦求擺野入口，寧願揀爭鮮反正依間咩御華結質素都係below average

本來覺得比十幾蚊買午餐肉
食過之後

食IFC 果間啦，雖然貴，但真係好食到會回味想再食

唔記得講，同華御結姊妹店，叫天御結

其實日本飯糰普遍係唔多餡甚至冇餡
人哋就係鍾意食舊飯
不過華御結呢個價錢少餡會覺得唔抵食

而家啲嘢係咁， 個名越高級 越有taste證明係偷工減料
買樓都差唔多個樓盤個名越好聽個單位就越細但係價錢就越貴

俾十幾蚊食舊白飯

通常自己再加私家餡

真
但已經搵唔返間間都冇

兩個都飽
男既起碼4個以上先飽
所以超貴

我覺得岩岩好喎d料
食開鱈場蟹唔知乜9

香港租金太貴，生存到算好叻。好難有日本一樣的質素

我係女仔 幾個都唔飽 啲餡少到同無冇分別

呢排食得太多
依家聞到有啲作嘔

等咗一年

明太子沙律無得輸

其實啲米好食啲

我都係呢兩日已經食咗五個

垃圾野 狗也不屌

太少餡
日本食果d 多好多

流心蛋飯糰叮熱佢好撚正

壽喜燒d牛肉多撚到仆街
就連啲汁都多到仆街啊屌你老母

佢入面仲要溝左沙律醬同埋黑椒，好正

呢期無再靖PR咪少打手

上面有人話日本100yen質素, 如果一年前咁講班打手屌到你上天花板

請*

最近真係唔係好掂

上年食啲餡仲多啲

試過食到肚屙

從此唔敢再食

係 好撚正
未食嗰時覺得好on9食咗就覺得好好食

上年成日都買，但近排真係行過都無興趣食
之前d新口味都算吸引，依家新個d睇個名都唔想試

華御結好好多
真SHIT 果D真係屎黎, 食完會後悔

飯好硬

都是屎，不要計較那麼多

咁應該係你口入面有屎分唔出咩叫好同差

明太子沙律係屈左機

你真係未食過飯，屎都要吹奏

[size=6西龍傳香飯糰
十幾20蚊勁大舊，多餡多汁多飯[/size=6]

個蟹膏幾好食

幾個月冇食
點解得返左邊有餡

超淡囉，完全唔夠味

執晒門市變晒售賣機先有

醬燒雞腿肉飯團酸叔叔咁好難食 千其咪試

見到個post就好想食流心蛋 少餡我唔係太介意，我最鍾意就係舊飯 不過呢個價呢個size嘅餡係偏貴

食

開

屎
？

500幾個負皮不過我又認同

佢啲湯係幾好飲 但飯團兩個我係女仔都覺得唔夠飽
過一陣就肚餓 巴打係咪好細食

係

我食左幾日都覺得兩個就夠飽

出左新餐單
加左價
個餐貴左成8 蚊...
睇返網頁發覺佢港島區店只係加左4蚊

個問題係佢啲飯團成本其實好低⋯
cut啲餡絕對節省唔到幾多，
但就會因為咁而小左人食，
拉返平均分分鐘仲衰左

個成本係貴在人工舖租運輸

拎爭鮮同華御結比？

又加左價
早餐而家28蚊

我耐唔耐行過會想食既味都買，一次食八九個就真係飽
食兩個同開包薯片差唔多小食既份量

利申唔大食，平時食大半碗飯而已

以前都會買
而家d料真係小左又加左價
唔係突然想食飯團都唔會買

三舊飯先飽去aeon 買盤壽司唔好？

但佢舊飯都好好味係咪我太低要求

Kcal全部都高左
應該轉左料

近日見到出新野 「珍寶系列」，好食但好貴，30蚊！

從來冇食過 咁鬼細舊 又唔係平

岩岩食左佢個餐蛋飯團三文治...
係唔難食嘅....但好L怪咁囉....

其實都係正宗ge....
不過係沖繩先流行
我寧願食返餐肉沙律, 個味好正

嘩。。。平咁多

加左價新果個成30幾蚊想試都試唔落

好難打開但唔散 我係咪有問題